若果當年英國冇將中文納入法定語言 歷史會否改變?

英文能力成為香港華人既無形天花板
經濟模式停留於農業同輕工業
英國寧願一早將香港主權移交俾中國

定抑或

英文漸漸成為香港主流語言
香港人建立本土意識
反抗民主回歸方案
中國冇得借民意要求英國移交香港主權

連登會冇左i go to school by bus

香港會唔會變得比較似新加坡